【緊急】美孚手足唔好再幫班藍絲自私撚

呢兩日為左個垃圾隔離營咬左咁多手足，而班藍絲仲係屋企大叫警察加油
手足頭先係咁叫樓上居民落黎幫手都無人落

既然班藍絲都接受起一個隔離營係自己屋企隔黎，
你爭取成功佢地都唔會多謝你
問真個句，值唔值得再為班自私撚咬多10幾個手足？
班藍絲針唔到肉都唔知死
個隔離營聽日就啟用，俾佢地自己享受返個病毒啦

兩晚過去佢地都無動於衷，
反正個病毒大部分重症、危殆都係班廢老
求下你地唔好為左班自私撚而再損失戰力

如果有勇武居民真係好無助

推